林鄭月娥:香港不適合以宣佈停工方式放假

岩岩睇CCTVB講

老細：你唔返咪自己請AL囉

個特首係工作狂 佢無呼籲各位準時行返公司已經仁至義盡

香港不適合以任何方式放假

香港人適合食屎